Dat laatste geval naar jezelf geluisterd."
"Ik wel."
"Ik vraag Wemmick te laten zich erg voorzichtig."
En Wemmick zei: "Ik."
"Voor wie sake wilt u onthullen het geheim?
Voor de vaders?
Ik denk dat hij het niet beter voor de moeder.
Voor de moeder?
Ik denk dat als ze had gedaan een dergelijke daad zou ze veiliger waar ze was.
Voor de dochter?
